{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2028338",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[프리미엄] CALIK 스트레이트 데님 팬츠 [워시드 블랙] CALIK STRAIGHT DENIM PANTS [WASHED BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードは24~33歳の男性のためのブランドで、今回はCALIKストレートデニムパンツを紹介する。 この製品は太ももから裾までまっすぐ落ちるストレートフィットで、楽な着心地を提供する。 生地はトルコの世界的なデニムメーカーであるCALIKDENIMのプレミアム生地を使用して製作され、1%のポリウレタン成分が混合され自由な活動性を保障する。 12. 5ozの適度な重量と厚みで、四季を通じて活用できる。 生地はバイオストーンウォッシングとブラシ作業を経て立体感とスラブが表現された。 副資材としては耐久性に優れたYKのタックボタンとリベットを使用し、EXCELLAファスナーで適切な作動性を示している。 革パッチはイタリアのベラペレ協会に属しているヌオバ·アルボラのベジタブルステアハイドであり、裾の両側にはカッティングして着用できるようにバーテック作業が追加された。 様々なカジュアルルックに活用しやすいプレミアムデニムパンツで、男性の間で多くの人気を集めている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムシンサスタンダードのターゲットは何歳の男性ですか？",
            "answer": "24~33歳の男性がターゲットとなっています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツは太ももから裾までまっすぐ落ちるストレートフィットで、楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの生地はどこのメーカーのものですか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの生地はトルコの世界的なデニムメーカーであるCALIKDENIMのプレミアム生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの生地には何%のポリウレタン成分が含まれていますか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの生地には1%のポリウレタン成分が混合されており、自由な活動性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの重量や厚みはどのくらいですか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの重量は12.5ozで、適度な厚みがあり四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの生地加工にはどのような工程が含まれていますか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの生地はバイオストーンウォッシングとブラシ作業を経て立体感とスラブが表現されています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの副資材にはどのようなものが使用されていますか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの副資材としては耐久性に優れたYKのタックボタンとリベットが使用されており、EXCELLAファスナーも適切な作動性を示しています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの革パッチはどのような素材ですか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの革パッチはイタリアのベラペレ協会に属しているヌオバ・アルボラのベジタブルステアハイドです。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツの裾にはどのような仕様がありますか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツの裾の両側にはバーテック作業が追加され、カッティングして着用できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツはどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "CALIKストレートデニムパンツは様々なカジュアルルックに活用しやすいプレミアムデニムパンツです。"
        },
        {
            "question": "CALIKストレートデニムパンツは男性に人気がありますか？",
            "answer": "はい、CALIKストレートデニムパンツは男性の間で多くの人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 708
    }
}